即將去新加坡旅行 (代購)

7 月尾去新加坡
各位巴絲有冇野需要